開個post預言2年後5毛藍絲會屌拜登同依家屌侵侵一樣

咁即係黃會奶登登？

睇怕都係
當年都話民主黨贏咗點點點
吹到Trump上天
宜家？

如果成真希望有機會請你飲酒

好多人/藍絲/5毛唔記得左TPP係民主黨提出
如果民主黨係共產黨既話
咁就係美國共產黨對付中國共產黨
共產黨打共產黨仲精彩

克林頓到奧巴馬任內，放任中國發展
唔好以為有人唔記得